
**シティーハンターパーフェクトガイドブック**  
城市猎人完美指南  


ISBN 	 	
4-08-782038-6 	

定価  
781円＋税 	

初版  
2000年1月25日  


**収録作品**

    - カラーイラスト約20点＋書き下ろし表紙
    - データベース
    - インタビュー
    
    - 约20幅彩色插图+新画的封面
    - 数据库
    - 采访

**紹介**

    何でいまさら「シティーハンター」なのかという疑問が発売当時に湧き出てきたのだが、北条司漫画家20周年を飾る年の、記念シリーズ第一弾として発売されたシティーハンターデータベースブック（おそらく第二弾がF.COMPO傑作選で、第三弾が自選短編集、第四弾が記念イラスト集：ちょうど四半期に1回くらいの割合）。  
    《城市猎人》数据库书作为纪念系列的第一卷，在北条司的漫画生涯20周年之际发行（第二卷可能是F.COMPO的杰作集，第三卷是自选的短篇小说集，第四卷是纪念性的 插图收集：大约每季度一次）。)  

    シティーハンターをいくつかのテーマに分類してその内容を紹介している。たとえば「GAG BREAK」ではハンマー・どアップ・もっこりのシーンが、「VARIETY SHOOT」ではトラップ集や獠の名セリフ、お色気度お嬢様度などといったさまざまな角度からの分析が紹介されている。  
    《城市猎人》分为几个主题，并对其内容进行了介绍。 例如，"GAG BREAK "介绍了锤子、特写和勃起的场景，而 "VARIETY SHOOT "则介绍了各种角度的陷阱和分析，如獠的名句、性感和淑女的品质。  

    インタビューでは連載当時の話や、ほかのインタビューでは読むことの出来ない幼少のころの話など盛りだくさん。またインタビュー当時（おそらく99年11月）はF.COMPOの連載の真っ最中で、F.COMPO連載のきっかけや性格設定などが話されている。  
    在采访中，他谈到了这个系列的时间和他的童年，这在其他采访中是读不到的。 另外，在采访时（可能是99年11月），他正在连载《F.COMPO》，他谈到了连载《F.COMPO》的原因和她的角色定位。   
　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
